好興奮聽日又可以屌90後

唔知有咩on9事發生
好開心呀
聽日一定更開心
係咪？哈姆太郎

90後唔敢出聲偷偷放低負評

認同請分享